1Q題 俾風吹沙入眼應該搵邊個？

呢題唔係咁易
估大家返工前都未估到
留名等高手破局

順便宣傳下自己

知唔知點解林作賣保險永遠唔會係第一？

陳國邦

香港人啲創意呢？

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為俾風吹沙入眼啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

係咪要考慮下唔好朝早開post

唔好齋睇唔估 俾啲反應啦各位

未開估先比分0/10

沙僧

當沙憎沙僧嘅時候，沙就會走，對眼就冇事

思路唔錯 可惜答案冇咁簡單
個答案好完美嘅

風吹入眼 所以想啲沙離開隻眼
沙離>離沙>Laser激光
係激光中就可以解決風吹沙呢個問題
所以答案係羅文！拍定手先

唔係啵 柒頭

陳國邦之後又羅文？

答案係!! 游莨維(李斯)

因為揾到第三個做過李斯嘅TVB藝員係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦同游莨維
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!! 游莨維

輕鬆 謝謝大家

dllm

考慮下唔好開post thx